3台搶錢？

Pk 3台，早兩個月完左iphone 約。續返兩年前舊約夠膽死收我$498@6gb一個月。事前仲要無通知。我舊約係3g plan@$298一個月。

問佢點解唔係跟返舊約，佢話而家無3g plan提供。所以而家4g plan@6 gb係咁貴喎。DKLM

仲有4個月先完約唔想白比可以點

呃你
我昨日先簽完一個

早兩個月完約又點仲有4個月呢
你而家應該係無約 轉走個number啦

嘩屌佢老母 問都唔撚問

本身兩年前3g plan舊約仲有6個月係度。之後簽左兩年iphone ,而家iphone合約完左，繼續返之前3g plan個6個月，理應跟返之前個3g plan 個價錢架。

3台個客服話而家無3g plan, 佢比個方案就係4g plan@6gb 就498， 1.5gb就2xx, 800mb就1xx, 真係屌佢老母

佢違反合約有咩好嬲？搵返份約出黎就可以告佢亂收錢

咁係咪可以打比消委會 而家係3台唔實行舊合約。

本身頭一個月交498.我無理到，到第二個月又498真係好大個問號

我用1010...
而家個PLAN係2012年尾上台既PLAN
多sim share plan -$759/月
包4張sim電話+data 及 2張sim data only
total 35gb $ 5000mins 共用
約就2年
但過左期一路中用緊冇cut我

咁好，我用左3台都10年 比d咁既服務我 可一，不可再

續左3
$166 6gb 全速後128kbps

嘈完搞掂，轉返舊plan，完左就唔會再用